「答案係!! 陳國邦(李斯)」呢個POST應該係我歷年以黎係高連登睇過最戇鳩既POST

一路睇一路諗
到底個人要幾戇鳩先可以諗到答案係陳國邦(李斯)

李斯師

(1q題) 去沙灘唔𥄫女 估一個明星名

搞手為左打個和姐

你每日嘅post 戇鳩

1Q師

支持層主

小巫見大巫

silly

仲有infinity war(way)

小巫係李斯

支持錯人

Silly師

4200個負皮

我是微巫

屌呢個真係果時成個po一路追一路屌

陳國邦師

印仔啲定仔post 拍得住

我未夠班

原post搵唔返

駁咀

想睇

記得仲有個蜘蛛俠(online) 同李斯差唔多

#56
（1Q題）唐老鴨打咗小熊維尼一巴會變乜嘢？

咩手機無電咩路咁上下我都唔撚記得左
但果時真係笑撚到仆晒街